KT9014的士乘客離奇失蹤

觀塘街市有架失車本來有三個手足上呢架車
唔知邊度上車的
之後有人發現架車係觀塘街市
不過入面冇人冇司機 但個標跳緊

推

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋

入面冇人冇司機 但個標跳緊
咁撚恐怖

有防暴到場！

有防暴到場！ 推

可唔可以講清楚啲

已知係咁 有10幾防暴圍住架的士

堆

似手足上完車發現唔對路

即係司機都拉埋

啱啱都見到！好鬼

一早已經唔見左
防暴黎果時已經冇人

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

可能一整走左？

發生乜事

痴撚線

失車黎

Push

聽講係失車

但無啦啦又係到出現

會唔會司機係黑警 手足見唔對路跳車 跟住黑警去追

係失車 睇我張相

現場有好多防暴
好多手足都走緊

係咪痴撚線架？ 點搵個司機出嚟？

咁撚癲

隔離街坊話打過去車行，車行覆返埋呢架車係兩日前失蹤， 懷疑有狗拎咗架車做假的士

好大機會
呢個好大件事
扮的士

仆街 咁陰質

真係無所不用其極

黑狗真係乜都做得岀

玩到咁大

咁點解會知有三個手足上左車？

扮埋的士佬
點夠玩

咁癲

屌

tg

721 811 831

Cls

黑警偷的士捉手足?

23:25 #新巴 #將軍澳 區路線 796C、796X
有改道安排

往將軍澳方向：於景嶺路「健明邨」站後，改經寶順路，寶邑路，唐賢街，至善街返回原路

往九龍區方向：「播道書院」站後，改經唐賢街回調景嶺站，然後返回原線

Source:tg

。

好撚心寒

屌 班仆街連的士都唔放過！
希望手足冇事

車匙仲係度，錶仲跳緊，後面私家車影到8：21pm時有狗車係隔離，但係未有再早d 嘅車cam record

偷的士

push

3個對一個點都會贏，
沿途又有街坊，
大叫都得啦。
好怪喎。

但黑警要揾架車扮的士唔需要偷架喎
俾錢直接租幾架都得啦

推 諗起都心寒

班冚家鏟遲下可能仲會扮埋小巴佬同巴士佬

咩話 警察偷的士偽裝埋伏市民？

其實上的士 小巴都有風險喺度，好多都藍底架

依家咩環境 有冇update
Clssssss

街坊話拉人時有架eu狗車係隔離，應該唔止1狗

小心唔係狗做

推推推

警犬偷車扮dc9，然後駛去狗車隔離過狗車?

架的士就照當失車發現處理

失車
似狗扮的士陳

用失車引手足上車再拉，會唔會喺妨礙司法公正，應該告唔入
但呢48個鐘手足辛苦你了

有影咗一陣

無人見到

wtf

定係又係狗車....

屌 黑警真係咩都做得出

司機就係黑警
無得搵

popo最叻角色扮演

fake taxi

咁恐怖

痴撚線 隻狗扮的士司機 捉人走

屌 車cam冇咗...gg

速龍要OT
老婆玩4P

點解啲人消失咗？

嘩屌

講咗幾撚多次 女仔唔好上咁前

屌 仆街啦

痂撚線

推到知咩事

我屌

cls

黑警偷車扮的士咁癲

咁撚驚..

有無換裝先走人架，係車上就唔好亂講野

Btw, 推

的士已經好撚危險

假司機?

小巴之前咪試過篤灰?

咁撚得人驚

啲狗出啲咩矛招都唔奇呀屌

有車牌都叫有線索

偷車扮的士佬？

tuii

如果係popo扮司機 點解要落車 唔直接送去目的地？ 屌 成件好撚恐怖

扮的士佬

車cam都冇埋
肯撚定係班狗拎走架車跟住溶撚左啲乘客

用呢啲失車連cam都冇埋
分分鐘俾人捉咗打死埋都冇人知

推推

有冇片/圖影到嗰3個手足上車
玩到咁撚痴線

單野一定唔簡單 。唔會無啦啦停左架車係到，一定發生左突發事。

車去埋伏地
停車拉人?

推到有隔離車cam

有人扮的士司機.....?

車cam都無埋 成件事好鬼

仆街了

的士團體私了

痴撚線？

癲 推

幾恐怖都假樓主有無嗰三個手足contract 幫佢搵律師啦

Dklm

扮的士

狗拎左，而架車已報失，即係狗偷車？

屌基本上假家長假的士仲有貨車運狗
我地知得黎或者諗得黎已經太遲，或者預期都諗唔到咁多嘢
點好

推
如果狗都買通埋車行嘅話 真係無野好講
成架車嘅人究竟可以去咗邊？

西灣河警署有3架的士報失唔知關唔關事
Source: 交通意外要入去搞手續聽到

同晒你講徵用 咪通天

咁撚癲 好擔心入面手足既安全

即係會扮的士司機

唔怪得嗰日話巴士車長
係假車長

仆街癲左

痴撚線 越諗越恐怖

推到比多啲人見到

的士都有狗？

車行藍到發黑呀 求其比一打半打你容咩易

痴撚線 推

狗扮的士洗西偷咩，同班藍c車主租咪得囉。
你估佢地幾十年來冇扮過的士狗咩！

咁一開始點知本來有三個手足?

頂

失車嚟

手足小心 行路長征穩陣
零願行個半鐘番歸都唔敢亂上車

原來黑警搶埋的士？

唉我錯了

Lm

同問

有狗開始扮的士捉人

緊急！想贏嘅入嚟！！！

嘩屌cls

Pishhhhh

痴線 咁撚恐怖嘅

所有事都不夠虛幻

附近街坊講，未有相

好恐怖
推

推呢個

真係好大鑊，要吹大佢，竟然冇車cam
以後走佬唔理係和理定勇武
都唔可以答的士走
提高警覺
要all clear先上
一句都唔講自己去咗邊

Cls 陰質嘢做盡啊黑警

咁應該睇到發生咩事

有無圖

你可以話我諗多咗
但啱啱貨櫃車出畜聾都做得出
我覺得手足真係要be humble
提高警覺...

宜家係反恐級別, 國家機器全開

狗假裝的士司機?

屌你 有無咁撚賤
幾時死呀屌你老母

原來樓主#56答咗，tg

聽現場啲人講
8點嗰陣仲有啲嘢 eg 車cam 袋 車匙
不過就唔見人

LM跟進

好撚恐怖

袋有咩？

純討論，的士最多捉4個，點解唔直接扮紅van?我覺得另有內情

唔知邊度上車
但又知有三個手足？

我都唔知 開po後10分鐘就有防暴黎

嘩屌你老母......

三罷啦
搞埋鐵

司機都拉埋

假的士。。。真係痴線

上面有圖

如果係真,果幾個手足家陣相當危險，要即刻知道身份，有無片影到？

CLS
有冇拎到其他在場車cam?

錢都唔洗俾啦
征用封口咪得

痴線架 偷架車去做咁的野？？
我係車主實去法院告鳩佢

咁奇怪..

冇必要偷。除非黑警做一啲唔見得光嘅嘢
三個手足係男定女？

陰謀論:未必係黑警，有時覺得啲細路失左蹤係俾啲大陸組織拐左

就係搞到鐵又開唔倒 陸路交通又癱瘓 全民(被)大三罷

CLS

好恐怖推！！

一定要搞清楚

睇港産片d CIB (狗仔隊) 都 扮dc9 去跟蹤。
不過呢單就詭異 d

聽記者話本身有3個手足上咗車
然後有狗截住咗，夾咗成車人走連司機，所以仲跳緊標
跟住有街坊跟進，見有防暴狗搞架車，有開門有拎走個袋

恐怖

推到有真相

所以今晚衝突應該係劇本，政警黑 尋日同今日都已出手，點拆？

偷車？

留名
覺得驚

WTFFFFFFff

真係有記者咁講？Fc？

好恐怖

Tui

就咁冇鐵已經好多唔使返工啦
就算冇交通燈都唔會完全癱瘓㗎喎
只會車程大幅演唱
照樣去到喎

反而之前大家又要返工
旺角啲交通燈又死晒唔知幾多人搭彌敦道巴士搭到放棄

激進藍絲 或 共黨勢力？
比人劫去第度私了

因為嗰陣街坊同記者圍堆講起，不過就唔知個司機係咪你地所講嘅鬼

香港周圍都唔撚安全

會唔會有人搶左架的士撞人 好驚

好恐怖，好人一生好報

所以盡量離場唔好著黑色衫同唔好講發夢野
遇過好多人而頭發完夢離場果陣大大聲講頭先抬乜抬乜set rb

如果係失車點用嚟載客?

上庭果陣，我真係想問下首先佢有無考到的士車牌先?

推 多啲人見到搵番手足

死黑警仲有咩角色未扮

好鬼

我驚消失左
依家都唔知果幾個手足係邊個

好恐怖 屌

哇屌 cls

好心寒

頭先我有同啲後生仔一齊睇，根據最後分析，呢架應該係鬼車。
個司機係卧底，車咗三個手足然後call狗捉人。

之後有popo嚟開過架車，我地之後返去睇，而家應該車匙都冇埋同架車鎖咗。

我都係聽現場嘅人講

嘩，好撚恐怖

唔怪得之琴日話巴士司機係暴徒 預演緊？

？？

屌尋人呀！！！！！

屌你一定無睇沙田條片

㗎的士仲要係偷返嚟？！

其中一個圍堆嘅咪記者

我頂，準備好晒KO証據

邊個台記者？

邪惡共匪控制下嘅黑警，手足一定要保護好自己呀！

Popo偷車

唔係載客 係伏擊

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

不安

推
收到很多資訊（包括政府部門）話現在香港很亂，也有假的片話黑色衫人破壞。
越睇越覺得政府做一個亂的埸面，再推其他緊忽法等。
勇武者，必須冷靜，停止任何用武，否則變咗替對家成功。
香港人加油。

生果

尋人啊 推推推推推
有冇人識呢三位手足
可能佢地上車之後有通知佢身邊d人嫁
快d推到有人搵到

其實見到應該即時停左錶佢，出單睇返時間同行走公里

有沒影到手足

驚消失

有沒相啊,搵手足啊

咁所以到底ching你係想講要唔要爆燈

搭任何車都唔好講發夢野

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

有街坊話有啲係班狗熄左

梳呀我冇不過有手足錄咗片，推

撞人個的士司機被人私了
好大機會佢既同黨幫佢報仇
有冇家長車幫手巡下

CLS仆街狗

之前睇直播係見過有人搞

tui

屌⋯⋯

好恐怖啊吊！！你班死黑警做左啲乜？？
係咪要暗殺香港市民🤬🤬

紅的

推到佢放片啊 唔要再有失蹤人士啊 被捕手足有沒叫名啊？

推呀

會喬裝成不同人士

話說我星期四搭車經過深水埗警署停車場，入面泊咗架的士，正常？

屌, 鬼故咁呀而家

基本上只有原區裝修先得。

推翻有錄片嘅街坊出嚟

屌你好撚恐怖

推啊屌 好撚心寒

Pish

不過其實如果車上手足冇講過發夢嘅嘢，我諗唔到有咩理由告得入，根本係鳩拉

想安裝全球衞星定位追蹤系統?

其實好多手足只係打塊面玻璃，根本唔會令盞燈熄，支野係班狗叫路政熜，一直唔開返

可能係拉上大陸

痴撚線 無鏡頭下佢地做咩都得

會唔會已經拉人返去打

最大問題係你吹佢唔脹呀
佢殺人滅口都無人知

黑警同車行租嘅，但係車行梗係唔會同你普通市民講啦，唔驚你地去裝修咩。

即係黑警做

拎走咗個袋呀，唔知個袋有乜，佢放咩落去都得

車cam都被消失?

推爆

藍絲係要收錢 所以唔可行
共匪或黑警有可能 小隊行動
因為近排好多失蹤人口 都係青少年

個袋好細，係腰包黎，冇證件

最後點...有冇手足消息?

推測好可能係卧底

的士行果條路機會不大

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

而家係咪的士都被滲埋入去
見D著黑衫 或者 係的士表態
反藍/紅立場 即刻叫伙記或者車你去第2度
屌你呢幾日D的士佬好多都開住支旗拒載架啦
有個仲串係佢面前招手即刻Com旗
有錢都唔撚賺
唔係咁離譜呀麻
突然被消失個D關唔關事呀

車內手足比狗咬走左？？？

屌好撚恐怖點推上國際

推呀屌

祭旗唔需要少 唔覺啲黑警好鍾意趁人少少拉幾個被失蹤幾個咩

推 popo偷的士

咩玩法 真黑的?

嘩又係文宣核彈

話個錶跳緊，當時個錶大概跳到幾多錢左右

假的士

22：27時跳到$286.3

點解釋佢波段都冇換

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

推上國際

邊個社區主任先

扮埋的士狗

今晚瑞和街拉咗好多手足

拉人應該都會附近有人見到
跑左個司機應該仲會係度 唔通個司機仲追緊人?
好鬼異

有無update啊

唔需要多*

會唔會個三個手足都係黑警來，方便逃離現場

香港宵禁了

揸車個個人要有的士駕照先至可以揸架喎 警犬應該唔多有

會唔會係同個的士行或者車主約好 直接偷咗咁大架的士應該冇咁誇張呀

Wa diu

但如果偷車
點搵條匙開車？

如果有刀或者有槍指住唔比佢地出聲呢？

咁樣捉住法就唔會告啦，直接酷刑收風捉其他人啦，套完料冇用咪被消失囉

屌好得人驚 跟進呀

巴士佬難啲，因為要夾埋兩間巴士公司，又要train 下知點揸，學路線，仲要排更俾佢，幾花時間
反而小巴佬易扮好多，求撚其搵架紅van 都得，反正都係黑社會經營，學番條線點行就得

前題係黑警點解要咁做先 佢地有咁多種玩法
覺得可能係上面啲人做

過左三個幾月，仲覺得班狗會擺好牌先揸車？

求推 好恐怖

黑狗講咩法例嫁
有1 2牌就渣到
係做生意收錢先要的士牌
黑狗點會理依啲

駛乜牌吖，黑警話揸就揸，徵用你架車就得

據親身見
旺角道可能係手足搞
但塘尾道肯定係路政署熄

冇車牌都照揸車啦而家
講句自己人就冇事

大家諗諗啦 工賊會既的士會都親共又發聲明，駛咩用失車

專業罪犯自然有佢嘅方法

好恐怖，等update

重點係點解有個錶繼續跳
差佬大可以再揸走佢唔留架車係到 咁更加冇人知
會唔會拉手足既唔係香港差佬
而家真大陸公安?

重點係佢偷車
嘩屌，仲有咩犯法野未做過
死黑警

但依架係失車喎

警黑本來就一家親

其實如果佢正正常常泊返架車
可能幾日後先會有人發現有架車泊係度幾日
佢咁樣走，好似走得好急咁

推 尋人

...

附近有冇車cam影到呀？我一直都好怕呢啲無影片又無叫名會被自殺

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

咁撚恐怖？的士都唔搭得？！

咪就係，要扮的士佬根本冇原因要去偷架失車，佢哋係黑警但唔係戇鳩喎

好詭

diu 仲係未有下文？

WTF

之前有三架的士被偷

推啊 附近嘅車主有冇車cam睇下

即係手足被咬了

無人個標仲跳緊 仲要三個手足。。。真係細思極恐。。。

你老未一定係警察搶的士用

推
有無人見到

推啊

有無圖？

巴打 遮返人地fb名好似好啲

的士佬藍絲,借尿循call狗?

著黑衫打的士司機再搶車。
RB mark咩車搜完無事有可疑，
跟返去交更爆走扮普通車。
零成本 無可疑。

或者唔想比人知租比狗，
直接租照收但揚左話報失。
文件嘅嘢一日唔見光都唔洗揚出黎，無事就無事。

我整合咗少少資料希望有用，有錯請更正

記者+街坊講
有三個手足上咗的士，比狗夾走咗(包括司機)
的士仲跳緊標，門冇鎖，有個黑色袋(腰包，冇證件)，打緊燈後波，有車匙
但車cam同電話都冇曬
已知係兩日前嘅失車

防暴狗到圍的士後 (有開門搞過的士)
門鎖咗，車匙同袋冇咗
本身有個手機殼，唔見埋 (唔知重唔重要)
22：27時跳到$286.3

疑點
司機係鬼：
1)點解走得好急咁，波段都冇換
2)點解唔直接車走手足搞咁多野
3)個標仲跳緊

其他疑點
1) 架的士係兩日前失車
2)冇人知3個手足去咗邊，包括的士佬

推到有防暴警搞車嘅片，影到手足嘅資料，事發地點觀塘街市附近車cam

冇人知手足係邊個同去咗邊

推、
成件事真係好鬼、太多疑點

失車, 啫係黑警公然犯法.

手足已經比人拉咗，而且冇人知係邊個

狗扮的士佬，話就話比黑警"一齊"捉走。
返到狗屋暗中放返/自己友收工，都冇人知啦

同一個fb post內的comment

推到有人知
我覺得大部分人危機意識不足
可能上到的士覺得安全 冇同人講低上咗咩車車牌
啲仆街好鍾意扮黃引你講野架
千祈唔好咁易信人咩都講呀

我唔識佢地

推？

犯罪集團

pish

FC? 一陣狗做假證據留俾你 嗰3個熔咗都冇人知

查van仔車cam

有無下文？ 屌痴撚線

我估會屈手足偷的士
俾發現於是棄車

禁停個錶再print張單出黎 有寫停左幾耐同行左幾多公里嘛

都係fb睇番黎
淨係可以google下藥名係乜黎.......高血壓藥
而且一個月前開
真係有機會唔係手足

Wait for fact checking

起晒雞皮

聽講架車係失車黎架,仲要牌

不割蓆！
和勇同心 絕不割蓆

我怕唔係狗扮，係刀手/黑社會扮咋

黐線

我屌 好恐怖

撞

屌咁撚癡線？！

黑警死全家

癲到咁？

諗起一套戲
謝霆鋒同馮德倫做個套
真係不可思議

如果係角色扮演點解唔車去一啲再偏僻啲嘅地方
嗰度都算多人
附近有雞竇好多人會出出入入
仲有啲企街
同埋如果我係popo架車一定唔會留喺度
佢哋毀屍滅跡都做得出
唔會咁大意嘅

會唔會係手足發現有問題
之後走咗popo唔理架車
去追手足

扮的士佬 見黑衫先車 然後佈局揸過去
廣傳唔好係街截的士
要call上台搵的士 或者其他車

We shall NEVER Surrender

你係咪以為睇戲見到偷車個戰鏡頭都係無可能做到？

點解到今日仲有你咁純既人存在

推爆佢 搵番手足阿屌！

唔係講笑 遲啲黑警扮埋醫生、護士、律師

Ching好pure好true

手足揾得返未

車都偷得黎揸
仲講有無牌。。。

推！要搵返手足！

狗扮的士司機

幾撚好笑
一個執法部門不停犯法然後話為左捉不法份子

狗一早叫emsd改走左隻制
狗自己熄燈架
黃大仙
深水埗
太子

太多例子

得閒爬多D文啦，燈係狗自己熄
狗車要過時就會開返

死黑警

賤到咁...屌 姐係的士都唔安全

死仆街黑警

呢啲係蓋世太保
(納粹時嘅秘密警察)

降魔的

突然覺得ching你好qq

的士車行不嬲都藍到仆街

冇，淨係記得佢泊咗喺呢個位

車行果個有冇得FC呀?

暴政
真係咩都做得出
索性8964再現好過
屌你老母

推一推

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

就嚟沉啦
推

琴日係現場同手足討論過
真係無咩頭緒

已經冇人理

推到有車cam呀！

有無保護車cam 前後都有 可以睇片

Source 賓穎

有手足消失咗呀
推呀！！！

要平安

有手足唔見左呀

Up

似係的士被截停, 的士司機都被消失埋
如果係藍絲司機/狗扮司機 , 根本唔洗棄車啦
唯一線索得返車行
差佬應該做咗嘢叫佢地聲稱係失車

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

之前過POST話過班仆街會扮的士佬
估唔到真係有手足奶野 DLLM死差佬

推埋

721 831 101

推！